人在外國如何響應816曬錢日？

睇咗好多posts同資料關於816 拎美金
但人不在香港 應該點響應？
E banking 轉咗存款做美金 有冇用？

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

換美金後直接匯出香港去離岸戶口

冇離岸戶口T＿T

你係外國架嘛，有地址有護照佢就會幫你開，應該
可以上網睇下點搞

將錢匯出香港銀行體系以外已經可以幫到手